撐警？關我撚事咩

黑警繼續屌，此非洗白Post

一直以黎大家爭取既係咩

小心視線被轉移

藍底由頭到尾都唔夠薑出黎公開話支持修例

我地撼動既目標，由頭到尾都係政權

而家既網戰已經係一個鬥寫故仔既階段

屌還屌，盡量唔好比人有機會放大黎寫

寫還寫，我地要學識對家個招

冷處理

有利已方既，就不停煲

不益既，咪由佢沉，回都廢鳩事

「但在一個群體中提出某種主張，群體中必然會出現支持和反對的意見，分歧會以不同的方式呈現。同樣道理，即使同以改變社會為己任，社會運動的參與者亦會因各事緩急輕重而有所分歧，甚或是分裂。在實現民主之前，也許我們必須先實踐民主，理解各種分歧，珍惜彼此的差異，並因此為凝聚更大力量的契機，只有獨裁才容不下其他的聲音。」

唔想知太多撐警現場 幫手推返啲行動po啊各位

呢樣真呀

拆祭壇，拆牆，痛心係必然

但實質被移除係唔係最重要

壇可再起，牆可再貼

意志永長存

無謂做太多『死守』

需要死守既，係僅存既自由

唔好理人地點on9喇
諗下我地可以點行動

相信七一係最後一次機會可以號召咁多人，我有小小嘢想講

pish

啱 自己做好自己

香港人加油

需然睇到班廢老真係好撚燥...